\beginsong{Quién si no Tú}[by={Santiago Benavides}]
\beginverse
Tú nos has traído hasta aquí,
no nuestras fuerzas, ni nuestra bondad.
Tú nos has traído hasta aquí,
por eso toda la gloria y la gratitud,
por eso todo el honor para Ti.
\endverse
\beginchorus
Pues quién si no Tú, has sido refugio,
y quién si no Tú, calmó nuestra sed.
Quién si no Tú, \brk ha sido el sustento cuando todo faltaba, Señor,
si no Tú, que por siempre eres fiel.
\endchorus
\beginverse
Tú nos has traído hasta aquí,
tu viento ha soplado con poder y verdad,
y hasta donde bien nos quieras llevar.
Que en nosotros hable tu voz y brille tu vida,
y vengan tu justicia y tu paz.
\endverse
\beginchorus
Pues quién si no Tú, has sido refugio
y quién si no Tú, calmó nuestra sed
Quién si no Tú, \brk ha sido el sustento cuando todo faltaba, Señor,
si no Tú, que por siempre eres fiel.
Y quién si no Tú, nos dio su palabra,
quién puso sus sueños en el corazón
Quién edificó con sus manos la casa y plantó la semilla, Señor,
si no Tú, traspasado de amor.
\endchorus
\endsong